不建議長期佔領機場

我唔建議長期佔領，琴日今日佔領機場無防爆，無催淚彈，因為有其他旅客在機場。如果警犬在機場無差別咁暴力驅散，受波及旅客嘅國家就可以指責香港政府，中共再無藉口話外國不得干預。講得難聽d，滯留機場嘅外國旅客就係我地嘅人質，籌碼。長期佔領，旅客就會改去深圳機場，當無曬旅客選擇香港機場嘅時候，我地嘅人質籌碼就會失去，到時犬隻又衝入機場可以無差別暴力驅散。

不建議長期佔領！

建議佔領機場採用即興或游擊形式進行！但可以長期採用呢個策略！例如佔兩日，放一日，大家討論。

咪去哂深圳喎 依家就係要動搖香港經濟嘛

死守搞搞下又變成佔中咁，突擊有意思d

如果大家想勇武佔領機場，要做好流血、犧牲嘅準備。

如果大家想平平安安和理非咁佔領，人質係必須要嘅

10

9

8

但長遠第時cut哂直航香港要飛都要先上深圳俾人查哂所有資料都好大穫下

7

Agger

如果癱瘓哂香港航空出入 政府都唔企出黎
咁和理非叫口號仲有乜用

人要多 人要多
人少快閃仲危險

有報道指，機場被佔領比中美貿易更能夠影響全球經濟。如果再有一次金融危機，香港政府就係歷史罪人。全球圍屌。

而家佔領機場開始有5年前佔中既影子

人的確要多，先可以癱瘓。不過只要有外國旅客在機場，相對安全。

不認同

其實唔只和你飛
所有佔領行動只要攞左一次甜頭就要停同轉mode
連登仔唔好咁天真以為一次有用就等於次次有用
如果我地每次行動模式一樣
期望每次都可以得到同一個結果

支共所有策略根本keep住變 要對付我地易過借火

林奠應該諗緊點樣唔波及外國旅客嘅情況下驅散示威嘅方法。但如果我地長期佔領，旅客會自行選擇用其他機場，到時就係因為長期佔領而幫林奠鋪好暴力清場嘅路。

理據，討論下

政府唔企出黎咪即係政府失職 無能管治香港囉
你唔係想幫佢諗解決問題呀
佢冷處理 佢就係想等示威者分化 散播失敗 無用主義
你應該乘勝追擊啦

咁點解唔長佔

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

正如上面所講，長期佔領，成為林奠暴力清場嘅原因，繼而有手足犧牲，反而不能長期佔領。

如果我地keep住手上有人質，政府一日都不能夠暴力清場。

勿忘14年既教訓